經過69 612 616，覺得香港人真係好靚

以前成日覺得香港人好冷寞
人情味同歸屬感都愈來愈少
但今次之後
發覺其實香港人係會互助互愛 知道其他人為大家ge自由而奮鬥 會用各自ge方法支持同出一分力
有人捐物資 有人出黎做急救etc.
互相補位

我真係好自豪成為其中一分子
好鍾意喱個地方

大家要加油 為香港未來努力